迷暈黨騙走婦女逾3萬 親自掃描通緝女老千

呃佢果班老千見報應該笑到gap gap聲

去火星可能揾到既

畫得幾好

左起：大蕃薯、秦先生及武松
案已破

迷雲黨真係可恥

幅圖好似我

唔知捉到未呢

袁生啲徒弟

安全了